琴日老母問我將軍澳個學生係咪玩完，我答佢網上消息係假

琴日老母問我將軍澳個學生係咪玩完，我答佢網上消息係假

其實我都好撚難過
只不過扮理性 扮鎮定

想叫佢頂住
但就算唔死 都只係植物人

其實植物人會唔會仲衰過死

無分別了

某程度上，
我想 手足 免於痛苦

好慘

都唔知阿媽同我講 個𡃁仔真係死左
我可以點畀反應佢

會有奇跡嘅，一定會

其實Twitter 戰線係咪得返1600個人都無？ 對香港人黎講上多一個social media 係咪辛苦過返工？

你on9?仲自欺欺人？

Yup
想呃鳩老母 等佢無咁sad

無奇蹟了

一係死 一係做植物人
唔知點同老母講好

我都唔知...

我都講唔出口 老母成日問
但我成日都呃緊佢話唔知唔知

之前健仔中鎗
睇見佢原來係中學生
都已經忍唔住眼濕濕左 唔畀人知了

點解（香港人）呢個種族要俾d 咁無能既政府管治

我都係
琴晚我仲要食唔落飯 又擔心又不安
老母係咁問情況點 我完全唔識答佢

心真係好撚痛 但佢同佢屋企人一定仲痛

我冇諗過自己可以為一啲素未謀面嘅人咁唔開心
如果可以 唔介意做啲野幫佢
就算以後都食齋都ok

明知事實都仲要呃自己
除左令自己個心好過啲 同埋 令人輕視左件事之外
並無作用/好處

而家咁樣寧願佢死
我地諗下點追究黑警

樓豬老母問得應該都係同路人
個仔咁答其實都知咩事
加上今日新聞都有講
我諗樓豬都只係唔識點開口去講呢個咁殘忍嘅事實
你知我知天知地知
但開口講唔講到 又係另一回事

已戒m 記 但我都好想為佢做多d

戒咗好耐了
戒咗所有要罷食嘅鋪
做多啲就唯有出多啲嚟
出埋佢嗰份力

一齊係呢方面努力

好撚難過呀